大佬呀 一定要針對TVB

TVB新聞既等級同黑警係完全一樣

現場朋友對TVB記攝過份友善

一定要屌醒TVB記者

警察夠膽開槍 係佢地既洗腦有份造成!!

擺睇啦一早 全台都係垃圾

唔止罷睇咁簡單呀
要用一切方法令佢地付出代價

藝人唔睇 歌手唔聽
唔會用咩垃圾bigbigshop

推 全面罷睇TVB